けやき坂46 PV 乃木坂 21st (8/8) AKB 53rd (9/19)

乃木坂46の21枚目シングル。 DVD付き。